<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>R’n’B &#8212; Music Ю</title>
	<atom:link href="https://youtube-com.pro/genre/rnb-r/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://youtube-com.pro</link>
	<description>Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</description>
	<lastBuildDate>Sun, 10 Mar 2019 20:52:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.0.3</generator>

<image>
	<url>https://youtube-com.pro/wp-content/uploads/2019/02/cropped-favicon-1-1-32x32.png</url>
	<title>R’n’B &#8212; Music Ю</title>
	<link>https://youtube-com.pro</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Мот</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/mot-2/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/mot-2/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 18:43:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1120</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Мот (Матвей Александрович Мельников) – российский рэп-исполнитель, с 2013 года вошел в состав лейбла «Black Star Inc», автор и исполнитель хитов «Сопрано», «Соло», «Капкан». Будущий певец родился 2 марта 1990 года в городе Крымске Краснодарского края. Дедушка мальчика по материнской линии по национальности был греком. Когда Матвею было 5 лет, семья Мельниковых переехала в Краснодар. [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/mot-2/">Мот</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Мот (Матвей Александрович Мельников) – российский рэп-исполнитель, с 2013 года вошел в состав лейбла «Black Star Inc», автор и исполнитель хитов «Сопрано», «Соло», «Капкан». Будущий певец родился 2 марта 1990 года в городе Крымске Краснодарского края. Дедушка мальчика по материнской линии по национальности был греком. Когда Матвею было 5 лет, семья Мельниковых переехала в Краснодар. Родители много внимания уделяли развитию сына: в раннем возрасте его отдали в школу народного танца, а затем латиноамериканского. В 10 лет Матвей становится учеником студии Аллы Духовой «Тодес». Именно танцы, а не занятия музыкой становятся настоящим увлечением юного Матвея. Когда мальчик закончил 9 класс, родители переезжают в столицу. Старшие классы Мельников заканчивает с отличным результатом: вместе с дипломом юноша получает золотую медаль и становится студентом МГУ по специальности «экономист»&#8230;</span></p>
<section class="nope starstruck-rating-wrap"><strong>Треки по коллекциям:</strong></section>
<section class="nope starstruck-rating-wrap"><strong><a href="/wordpress/category/prodigal/ilo-concerts/">КОНЦЕРТЫ</a></strong></section>
<section class="nope starstruck-rating-wrap"><strong><a href="/wordpress/category/prodigal/ilo-releases/">РЕЛИЗЫ</a></strong></section>
<section class="nope starstruck-rating-wrap"><strong><a href="/wordpress/category/karaoke/ilo-karaoke/">Караоке</a></strong></section>
<h2 style="text-align: right;"><a href="https://youtube-com.pro/yutub-kanal-mot/" title="Ютуб канал Мот новое загруженное видео"><i class="yt icon-youtube2"></i> <span style="font-size: 16px; line-height: 25px; font-weight: 500;">канал Мот</span> ← </a></h2>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/mot-2/">Мот</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/mot-2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>RASA</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/rasa-2/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/rasa-2/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 18:35:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1119</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Группа «RASA» состоит из двух человек. Причем, эти двое – семейная пара. Глава семьи – Виктор Поплеев появился на свет 31 января 1994 года в Ачинске. Он же является лидером и идейным вжохновителем группы. Если говорить о внешних данных Виктора Поплеева, то стоит отметить его стройное телосложение. При этом он имеет рост 180 сантиметров. Весит [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/rasa-2/">RASA</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Группа «RASA» состоит из двух человек. Причем, эти двое – семейная пара. Глава семьи – Виктор Поплеев появился на свет 31 января 1994 года в Ачинске. Он же является лидером и идейным вжохновителем группы. Если говорить о внешних данных Виктора Поплеева, то стоит отметить его стройное телосложение. При этом он имеет рост 180 сантиметров. Весит певец 77 килограммов.<br />
Сам Виктор характеризует свою внешность как внешность человека европеоидного типа. И это действительно так. У него русые волосы и голубые глаза. Стрижется он намеренно коротко, чтобы соответствовать имиджу молодежного певца. Если говорить о жизни Виктора до момента пика популярности, то стоит сказать, что его жизнь мало чем отличалась от жизни сотен его сверстников. Сначала он окончил среднюю школу. После поступил в техникум и успешно его окончил. Больших достижений не имеет. Важно, что Виктор обладает такими нужными в современном мире качествами, как ответственность и трудолюбие. Его можно охарактеризовать, как человека слова и дела&#8230;</span></p>
<h2 style="text-align: right;"><a href="https://youtube-com.pro/yutub-kanal-rasa/" title="Ютуб канал RASA новое загруженное видео"><i class="yt icon-youtube2"></i>  <span style="font-size: 16px; line-height: 25px; font-weight: 500;">канал RASA</span> ← </a></h2>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/rasa-2/">RASA</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/rasa-2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>L&#8217;one</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/lone-2/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/lone-2/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 14:28:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1093</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Леван Горозия – популярный рэп-исполнитель, основатель группы «Марсель» и бывший артист лейбла Phlatline, который в 2012 году пополнил ряды Black Star мафии. 9 октября 1985 года у председателя комитета лесного хозяйства Красноярской области и его жены родился сын, которого назвали Леваном. Будущий рэпер воспитывался в строгости. Глава семейства, грузин по происхождению, был серьезным сдержанным человеком, [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/lone-2/">L&#8217;one</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Леван Горозия – популярный рэп-исполнитель, основатель группы «Марсель» и бывший артист лейбла Phlatline, который в 2012 году пополнил ряды Black Star мафии. 9 октября 1985 года у председателя комитета лесного хозяйства Красноярской области и его жены родился сын, которого назвали Леваном. Будущий рэпер воспитывался в строгости. Глава семейства, грузин по происхождению, был серьезным сдержанным человеком, который даже в присутствии родных и близких был скуп на эмоциональные проявления. Мать Левана – полная противоположность супруга. Она обладала тонкой душевной организацией и была доброжелательна и открыта как с членами семьи, так и с малознакомыми людьми. В годы юношества семья Горозия переехала в город Якутск, где будущий рэпер стал активно заниматься баскетболом. Однако его спортивной карьере не суждено было состояться. Леван ушел из спорта после травмы колена, которую он получил во время одной из игр. Интерес к хип-хоп культуре будущий артист начал проявлять в возрасте 13 лет. Именно тогда он написал свой первый текст и начал осваивать программы для создания музыки&#8230;</span></p>
<h2 style="text-align: right;"><a href="https://youtube-com.pro/yutub-kanal-lone/" title="Ютуб канал L’one новое загруженное видео"><i class="yt icon-youtube2"></i> <span style="font-size: 16px; line-height: 20px; font-weight: 500;">канал L’one</span> ← </a></h2>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/lone-2/">L&#8217;one</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/lone-2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Потап и Настя</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/1092/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/1092/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 14:15:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1092</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Настя – сногсшибательно красивая обладательница яркого, чистого вокала, участница популярного на Украине и за ее пределами дуэта «Потап и Настя». Девушка не раз была признана самой красивой женщиной Незалежной, но получила миллионную армию поклонников не благодаря роскошным формам, а за счет таланта и естественности. Настя обожает примерять на себя самые разные образы, воплощая в реальность [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/1092/">Потап и Настя</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Настя – сногсшибательно красивая обладательница яркого, чистого вокала, участница популярного на Украине и за ее пределами дуэта «Потап и Настя». Девушка не раз была признана самой красивой женщиной Незалежной, но получила миллионную армию поклонников не благодаря роскошным формам, а за счет таланта и естественности. Настя обожает примерять на себя самые разные образы, воплощая в реальность все безумные и креативные идеи Потапа. Анастасия Алексеевна Каменских родилась в Киеве 4 мая 1987 года. Ее мама, Лидия Петровна Каменских, певица Национального академического народного хора имени Григория Веревки, а отец, Алексей Иосифович Жмур, человек разносторонний, был капитаном сборной «Динамо» по волейболу, а впоследствии концертным директором того же хора имени Веревки. Братьев и сестер у Насти нет&#8230;</span></p>
<h2 style="text-align: right;"><a href="https://youtube-com.pro/yutub-kanal-potap-i-nastya/" title="Ютуб канал Потап и Настя новое загруженное видео"><i class="yt icon-youtube2"></i> <span style="font-size: 16px; line-height: 20px; font-weight: 500;">канал Потап и Настя</span> ← </a></h2>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/1092/">Потап и Настя</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/1092/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Джиган</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/dzhigan-2/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/dzhigan-2/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 12:57:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1086</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Джиган (настоящее имя Денис Александрович Устименко-Вайнштейн) – популярный хип-хоп-исполнитель, образцовый отец и просто человек, уверенный в том, что нет предела совершенству. По словам супруги, еще и романтик. Невольно возникает вопрос, как он успевает на всех фронтах, когда спорт – образ жизни, музыка – профессия, а на первом месте – семья. Но мужчина не раскрывает секретов, [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/dzhigan-2/">Джиган</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Джиган (настоящее имя Денис Александрович Устименко-Вайнштейн) – популярный хип-хоп-исполнитель, образцовый отец и просто человек, уверенный в том, что нет предела совершенству. По словам супруги, еще и романтик. Невольно возникает вопрос, как он успевает на всех фронтах, когда спорт – образ жизни, музыка – профессия, а на первом месте – семья. Но мужчина не раскрывает секретов, точнее, делится только одним – вкалывать 24 часа в сутки. Появился будущий рэпер Джиган на свет в августе 1985 года в Одессе, которую по праву называют «жемчужиной у моря», в семье моряка. Так как отец часто бывал за рубежом, то привозил сыну в качестве подарков диски с музыкой. Мальчик с упоением их слушал, подпевая своим кумирам. Однажды Денис обнаружил, что случайно записал свой голос. Результат ему понравился, и он стал регулярно записывать собственное исполнение под музыку. С этого времени мальчик мечтал петь и сочинять песни, но довольно долго не мог определиться с жанром – метался между роком и рэпом&#8230;</span></p>
<h2 style="text-align: right;"><a href="https://youtube-com.pro/yutub-kanal-dzhigan/" title="Ютуб канал Джиган новое загруженное видео"><i class="yt icon-youtube2"></i> <span style="font-size: 16px; line-height: 25px; font-weight: 500;">канал Джиган</span> ← </a></h2>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/dzhigan-2/">Джиган</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/dzhigan-2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Тимати</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/timati/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/timati/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 12:49:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1082</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Тимати (настоящее имя – Тимур Ильдарович Юнусов) – российский рэп-исполнитель, прославившийся после четвертого сезона «Фабрики звезд» в составе группы «Банда». В 2006 году певец начал сольную карьеру и основал продюсерский центр Black Star Inc. Деятельность Тимати простирается далеко за пределами музыки: это и авторская линейка одежды, и сеть фастфуда, и съемки в кино. Тимур Юнусов [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/timati/">Тимати</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Тимати (настоящее имя – Тимур Ильдарович Юнусов) – российский рэп-исполнитель, прославившийся после четвертого сезона «Фабрики звезд»<br />
в составе группы «Банда». В 2006 году певец начал сольную карьеру и основал продюсерский центр Black Star Inc. Деятельность Тимати простирается далеко за пределами музыки: это и авторская линейка одежды, и сеть фастфуда, и съемки в кино.<br />
Тимур Юнусов родился в обеспеченной семье. Его отец, бизнесмен-инвестор Ильдар Вахитович Юнусов, от которого Тимати и унаследовал коммерческую жилку, имеет татарские корни. Мама артиста, Симона Яковлевна Юнусова, в девичестве Червоморская, еврейка по национальности. Тимати – не единственный ребенок в семье, у него есть младший на 3,5 года брат Артем, известный в мире музыки под псевдонимом DJ Temniy&#8230;</span></p>
<h2 style="text-align: right;"><a href="https://youtube-com.pro/yutub-kanal-timati/" title="Ютуб канал Тимати новое загруженное видео"><i class="yt icon-youtube2"></i> <span style="font-size: 16px; line-height: 25px; font-weight: 500;">канал Тимати</span> ← </a></h2>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/timati/">Тимати</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/timati/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>ЦАЙГО</title>
		<link>https://youtube-com.pro/music/cygo/</link>
		<comments>https://youtube-com.pro/music/cygo/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 11:41:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://youtube-com.pro/?post_type=movies&#038;p=1073</guid>
		<description><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p>Летом 2018 года отечественные чарты возглавила рэп-композиция «Panda E» от неизвестного рэпера CYGO. Как позже выяснилось, под этим псевдонимом теперь поет артист из Беларуси Леонид Вакульчук, известный многим как Лео. Именно под этим ником он выступал на международном конкурсном хип-хоп-проекте «Рэп Завод». Теперь же парень сменил сценическое имя и репертуар, желая, по его словам, «своей [&#8230;]</p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/cygo/">ЦАЙГО</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Music Ю - Музыка ютуб новые песни и клипы 2019</p>
<p><span style="background: rgba(255, 255, 255, 0.4); color: #111111; font-size: 18px; line-height: 17px; font-weight: 600; float: right; margin: 0 3px 14px; padding: 10px; font-style: italic; font-family: ‘Libre Baskerville’, serif;">Летом 2018 года отечественные чарты возглавила рэп-композиция «Panda E» от неизвестного рэпера CYGO. Как позже выяснилось, под этим псевдонимом теперь поет артист из Беларуси Леонид Вакульчук, известный многим как Лео. Именно под этим ником он выступал на международном конкурсном хип-хоп-проекте «Рэп Завод». Теперь же парень сменил сценическое имя и репертуар, желая, по его словам, «своей музыкой изменить мир». Леонид Вакульчук родился 6 июня 1998 года в Могилеве, Беларусь. Отец будущего музыканта работал футбольным агентом, вел дела своего брата – футболиста Владимира Юрченко. Мама занималась воспитанием троих сыновей. Артист гордится тем, что принадлежит к цыганской национальности, которая славится своей музыкальностью. Предки певца перебрались в Беларусь из Запорожья&#8230;</span></p>
<h2>Треки по коллекциям:</h2>
<p><strong> #<a href="/category/top-tracks-gogo/">Top tracks — GOGO</a></strong></p>
<p>Сообщение <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro/music/cygo/">ЦАЙГО</a> появились сначала на <a rel="nofollow" href="https://youtube-com.pro">Music Ю</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://youtube-com.pro/music/cygo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
